劉伯溫個句“殺不用刀”係咪就係講緊呢次導致含球鏟既支那維尼熊武漢肺炎？

因為用槍

劉伯溫？

古人撚知咩係槍
但肯定唔係刀

講緊有左膠助攻，唔使自己落手。

劉伯溫作燒餅歌果個

唔係推背圖咩

用劍殺，東邊門里伏金劍

槍又得 炮又得 病又得 殞石又得 氣候暖化又得 風暴又得 太陽黑子又得 外星人又得